［水落石出］女督察曾問大肚婆家姐：「你係咪仇警？」

劉女士說，妹妹留院期間徹夜難眠，她亦一度被拒與妹妹見面，「差人話因為我個妹係犯人，叫我唔好阻差辦公」。劉為妹妹辦理入院手續時，亦有兩名警員陪同，她稱其中一名女督察曾問她：「你係咪仇警？」劉女士大惑不解，強調全家人對警察無敵意。

———————

成件事好明顯係因為個藍絲大肚婆杞人憂天（本身好多大肚婆都係咁好正常，陀住個B所以驚呢樣驚果樣，怕疫情健康等等），所以喺班popo面前表現得有啲唔合作。 於是班popo影射左個大肚婆係仇警曱甴就打鳩佢鎖鳩佢

比着前幾年發生呢啲事，所有媒體狂屌。 過咗2019年之後冚家剷鵪哂鶉啦 免得跌入政治漩渦 依家個社會仲要靠班popo頂住冇得蹆，唔可以蝕咗道氣，所以嗰老母要有心理準備唯有當生少件啦

陰公🥺🥺

精神分裂

係，咁點？
係唔係要拉埋？

咁你哋係咪仇視市民？

條link無一隻字講仇警喎
明報咁快改鳩左啦？

問返女督甴：你係咪臭閪

仇曱甴好正常，成日作奸犯科

不如試吓問吓其他人
有冇人鍾意曱甴

狗咬狗